{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101996983/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "브이넥 레이스업 풀오버 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsの製品である。 この製品は三星物産ファッション部門で製造されたものだ。 商品番号はFW23 / 163Y51GY20だ。 この製品はレースアップディテールで女性らしさを加えたプルオーバーだ。 Vネックデザインでネックラインをスリムに演出してくれる。 様々なボトムスとマッチしやすいトレンディでカジュアルな雰囲気の製品だ。 表地はポリエステル100%になっている。 洗濯方法は必ずドライクリーニングをしなければならず、毛羽立ちが発生することがあるので摩擦に注意しなければならない。 物理的な摩擦によってほつれ現象が発生することがあるので注意しなければならない。 また、カバン着用などで不必要な摩擦を避けなければならない。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯しなければならない。 付属物(毛)が着脱可能な場合、分離して洗濯しなければならない。 体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならない。 暖房器具など熱気の近くに置いてはならず、水洗いの時に多少収縮することがある。 強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管時に注意しなければならない。 白色系の製品に色移りしないように注意しなければならず、敏感な肌と接触する場合、肌がひりひりしたり赤く変わることがあるので外出時に注意しなければならない。 長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者不注意による製品損傷は補償されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドのものですか？",
            "answer": "この製品は8 secondsの製品です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "この製品は三星物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はFW23 / 163Y51GY20です。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この製品はレースアップディテールで女性らしさを加えたプルオーバーで、Vネックデザインでネックラインをスリムに演出しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の生地は何でできていますか？",
            "answer": "この製品の表地はポリエステル100%でできています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "この製品は必ずドライクリーニングをしなければならず、摩擦に注意しなければなりません。また、物理的な摩擦やカバン着用などでの不必要な摩擦も避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品についてる付属物は何ですか？",
            "answer": "この製品の付属物は洗濯可能な場合、分離して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品は金属アレルギーを引き起こす可能性がありますか？",
            "answer": "はい、この製品は体質によって金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があります。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように保管すればいいですか？",
            "answer": "この製品を長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管する必要があります。また、消費者が不注意によって製品を損傷させた場合は補償されませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品の着用や保管時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "この製品は強い日差しや照明によって変色する可能性がありますので、着用や保管時にご注意ください。また、白色系の製品に色移りしないようにも注意する必要があります。敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり赤く変わることがあるため、外出時にもご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 527
    }
}